（區議做野，五大訴求不口號，要方案）幻想政府會幫你制定５大訴求方案嗎？—撤銷被捕示威者控罪

我們還在幻想政府會主動為你達成五大訴求提出方案了吧？
區議員選左出來，要開始做野。
例如
要點撤銷被捕示威者控罪，有什麼法律程序？
要特赦示威者的程序？
點算有幾多人需要特赦？